側田偶遇巨聲幫陳康健 街頭合唱〈三十日〉

第一代巨聲幫陳康健（Oil）有港版曹格之稱，佢自從搬咗去赤柱休養之後，就時不時落街玩Busking止止歌癮。近日佢照舊帶齊結他同Mic Stand落街唱〈三十日〉就巧遇上靚聲王側田，抱住愛犬嘅Justi聽到Oil唱得咁好聽，仲忍唔住上前一齊合唱添。

從片段可見，側田喺街見到陳康健Buksing緊就企埋一邊慢慢聽，當聽到Oil唱佢首金曲〈三十日〉就舉起姆指讚好，然後仲行埋去同佢一齊唱番兩句。側田自上年年尾開完演唱會之後就冇出新歌，而呢段時間仲冇咩喺公開場合唱歌，所以各位側田粉絲一睇見佢上傳唱歌片就紛紛讚好，同時仲讚埋巨聲幫嘅陳康健唱得唔錯，同原唱一樣聽到佢哋起晒雞皮。

講開又講，《超級巨聲》出身嘅陳康健咁多年嚟都一心想做歌手，可惜同無綫簽約之後一直都未有太多機會發揮專長，去年的幕前演出有《我瞞結婚了》飾演李耀，同埋喺《誇世代》入面客串做街頭藝人。而去年Oil喺生活上更經歷巨變，先後與拍拖多年的女朋友分手、患病等等，繼而決定搬入赤柱休養身體。雖然人生中遇上不少困難，但係佢仍然冇放棄唱歌夢，仲身兼唱歌老師、演員多職維持生計。